肥仔想減肥，但已經冇得救

點算
我知我唔死都冇用
但我想改變自己

有冇控制食慾 同做運動先

我半年減左20kg
加油 你都可以

你重撚到豬咁，應該一路控制飲食一路做運動，但就唔好跑步住，我驚你未減完肥個膝頭已經唔使要，嘗試去游水慢慢地游都唔緊要，但要連續咁游大半粒鐘以上，呢啲嘢冇得急慢慢嚟！

我冇做運動...
我而家想報gym

齋做gym係減唔到

去做份運輸 2個月攪掂
要快就去送冰 一定請

當然配合埋飲食

報gym 冇用 去到會覺人笑你
試吓減小食量 游下水先
最緊要都係決心

有鬼人理你咩，唔好睇得自己咁重要
要笑你做乜運動都有人笑你
利申：100減到70

我唔care 佢地笑唔笑
我只係想做運動

唔食野一個星期，包瘦

想改點點會冇得救
冇得救ge從來只有唔想被救ge人

睇到咁撚大？
有撚人會care

控制飲食已經成功一半。

我體脂15% 都大肚腩

3個月減左30磅
無話做唔到,睇有無心
記住身體係好誠實,比幾多心機努力落去,身體就比番幾多回報你
加油

34 都好撚嚴重

飲多好撚多水
轉曬食番薯西蘭花蛋白雞胸先啦
去踩埋單車夠你玩半年
頂得順先諗下樣野

其實我覺得7分飲食3分運動

巴打用緊呢個係咩app?

控制飲食加運動

我都係由BMI 34.1減到30.6左右
體脂又係超高 雖然都好撚高 仲有大把貨減
但欲速則不達 慢慢減
一齊加油

唔緊要，呢個症狀通常維持幾日，過咗就回復正常

早排放大假沉迷打機 搞到一日剩係食一餐 減左20kg